肛交升，大成交，仲有乜股災先兆？

個個都話今次啊同 今次唔同

細價既都升埋。暫時未去到

紙股呢啲垃圾都炒返起

少年....

樓主入市既時候

次次都一樣

重有人講股災來,就係未來

06-07年中已經好多人講有股災先兆

你睇返呢年個紙價先

災條毛咩，企得穩30000點過年先再講啦